[
    {
        "randomId": 533
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    }
]